屌那星 南記真係好多索女OL幫襯

男女比例2:8 個撚個黑絲淫腳

Yes我日日12點坐到2點等佢地完lunch hour先走

@中環

灣仔果間太多學生

你老母晏啲仲多人幫襯

蓋清撈緊咩

做過南記 幾好食 廚房又乾淨

翠華咪仲多,D台又易睇人走光

圖呢

南記都有打手on9

小妹中環ol

唔係唔信你呀蓋清…

每日都係個邊食同靚女搭枱

扮跌野其實睇腳

邊間呀

有冇圖

OL 索唔索我唔知

但知樓豬老母索唔索都好，個閪肯定闊過西隧

好多大陸婆

中環舊街市隔離

嘩!

樓上摩呀！